有冇手足開到香城online？

如題，唔知做乜部電話由琴日開始已經開唔到

自推5次

push

我都開唔到

Same here

開唔到，再睇app store都冇埋
城仔應該del左app，ig都冇覆我